八千！八千！八千！

就快上八千 到底今日有無機會

屌你老母林鄭月蛾

死亡快過治癒

睇嚟支蝗全滅在望

尋日六千 今日七千 聽日有望九千

支国萬歲

習大大:怪就怪武漢人四圍走呀
唔關我事㗎，連WHO都讚我做得好呀

佢心諗睇住啲數上好玩過經營game

肺炎指數好快過恆指

應該唔少師兄招股價入左武肺依家FATFAT